{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12093&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안발리애견펜션"
    },
    "text": "ペンション水泳は白い外観と赤レンガで構成されており、ペットを飼うことができる宿です。 ペンションでは貯水池釣りや干潟体験を楽しむことができ、ここは休息を取るのに最適な場所です。 高沙浦海水浴場や辺山海水浴場、小沙などの観光地図の周辺に位置しているので、旅行が楽しいでしょう。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 全客室禁煙で、送迎サービスもご利用いただけます。 客室内での調理は可能ですが、軽く煮た料理や魚は調理できません。 また、ペットと一緒に泊まりたい場合は事前相談が必要で、小型犬を最大2匹同伴することができます。 夏季には屋外プールが運営され、ペンション内にはバドミントン場とバーベキュー施設も完備されています。 ただ、ペットと一緒に利用できない施設もあるので注意が必要です。 人数超過や未成年者、火災危険物質の使用などは制限事項であり、ゴミは分離して約束された場所に捨てなければなりません。 利用に関する情報はペンションの条件によって変更されることもあり、オンシーズン中に料金が変動することもあります。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション水泳の外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンション水泳は白い外観と赤レンガで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンション水泳では貯水池釣りや干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳はペットを飼うことができますか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳ではペットを飼うことができます。ただし、事前に相談が必要であり、小型犬を最大2匹同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンション水泳の入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション水泳では屋外プール、バドミントン場、バーベキュー施設などが利用できます。ただし、ペットと一緒に利用できない施設もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳では料理はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳では客室内での調理が可能です。ただし、軽く煮た料理や魚の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳の利用に制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳の利用には制限事項があります。人数超過や未成年者、火災危険物質の使用などが制限されており、ゴミは分離して約束された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳の料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳の料金は季節によって変動することがあります。オンシーズン中に料金が変化する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション水泳のプールの営業時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション水泳のプールの営業時間は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 519
    }
}